今日個frd唱歌我跟住唱，佢話我和音幾好:-(

加油